\subsection{Терминология}
\begin{description}
    
    
    \item[VR] - 
    Virtual Reality (Виртуальная Реальность). Созданный программными и техническими 
    средствами мир, передаваемый человеку при помощи взаимодействия специальных 
    внешних устройств с его органами чувств. 
    
    \item[Google Cardboard] - 
    Эксперимент компании Google в области виртуальной реальности, в основе которого 
    лежит шлем, который, по замыслу разработчиков, можно собрать из подручных 
    материалов. Состоит за картона, оптических линз, липучек-застёжек. Так же 
    необходимо наличие смартфона с поддержкой технологии VR и установленным VR 
    приложением. Он закрепляется непосредственно в шлеме, а шлем крепится к голове 
    пользователя, что передает программе движения говолы. 
    
    \item[VR Mode] - 
    Режим отображения картинки на экране мобильного устройства, при котором экран 
    разделен на 2 части, на которые выводятся изображения для левого и правого 
    глаза. Система линз в Google Cardboard (Cardboard) корректирует геометрию 
    изображения, доставляя пользователю полное ощущение присутствия в виртуальном 
    3D мире.
    
    \item[Normal Mode] - 
    Режим отображения картинки на экране мобильного устройства, при котором экран 
    не разделяется на 2 части. Не требует наличия Google Cardboard. 
    
    \item[Reticle] - 
    Указатель (прицел) в центре экрана, меняющий свою позицию синхронно с главной 
    камерой. Позволяет более точно прицеливаться для взаимодействия с объектами.
    
    \item[Draw Calls] - 
    Вызовы отрисовки. То, сколькло объектов отрисовываются на экране за один кадр 
    (frame). 
    
    \item[Escape the room] - 
    (рус. Выйти из комнаты; покинуть комнату) — жанр компьютерных игр, поджанр 
    квестов, основная цель которого - найти выход из запертого помещения, используя 
    любые подручные средства. 
    
    \item[Rigidbody] - 
    Rigidbody дает игровым объектам физические свойства, такие как масса, влияние гравитации и constraints (ограничения, задержки) по всем осям для задержания объекта на месте.
    
    \item[Collider] - 
    Компонент коллайдер определяет фигуру объекта с целью установки физических столкновений.
\end{description}

